山神入魔表忠 「看著會徽感汗毛直豎」

阿歷斯山齊士周一由阿仙奴轉投曼聯後，將會穿著7號球衣為紅魔比賽。他在個人Instagram上載了自己拿著曼聯球衣的照片，寫著「這是我一生中最開心的時刻之一，我期待與明天起將是我家庭一部份的隊友見面。」這名智利球星接受球會官網訪問時則表示，很高興能加盟世界上最大的球會，並坦言無法拒絕在歷史悠久的球場比賽以及與摩連奴合作的機會。

「山神」表示︰「我很高興加盟世界最大的球會。我在阿仙奴度過了美好的三年半，我對這家偉大球會及球迷有美好的回憶。」他又說︰「在這個歷史悠久的球場比賽以及和摩連奴合作的機會是我無法拒絕的。」「我為成為歷來第一個效力曼聯一隊的智利球員而感到自豪，我期望可以向世界各地的球迷展示會方為何希望把我帶來這裡。」

山神接受曼聯官網訪問的內容節錄︰
問︰要自稱為曼聯球員感覺如何？
答︰由我是一個小伙子起，我一直說我的夢想是為曼聯效力，我不是因為來到這裡才這這樣，今日這已成真了。我經常說小時候我已想為曼聯效力，我更曾跟費格遜爵士提起過。我們談了大約20分鐘，我告訴他我的夢想是踢曼聯。這是一家極為成功的球會，非常強大，所以現在，當我有機會來這裡，我看著會徽感到汗毛直豎，因為這是一家很強大以及是英格蘭最大的球會。

問︰你認為自己在奧脫福可以取得甚麼成就？
答︰我相信在這家球會是有可能成達一切。這個隊徽說明了一切，這是一家以全世界作比例的大球會，我希望來這裡贏取一切︰英超聯、歐聯以及任何球會未來會參加的賽事。

問︰你提到在費格遜爵士當領隊時也許就有機會加盟曼聯，那這是否你從那時開始已想著並決心要做到的？
答︰完全正確！我一直受這家球會所激勵，他們的紅色總能吸引我的注意，我從心底由衷地告訴你，為曼聯效力對我來說就像是夢想成真，這真的令我感到非常開心，我非常高興可以來到這裡、被人們稱為「夢劇院」的地方。

問︰摩連奴起到多大作用？
答︰他表明我來這裡對球會是重要的。我同時相信球會重視我的加盟，而我得到的印象是他們希望來這裡及穿7號球衣。我想球員們也是這樣認為，球員有時需要感到自己的重要性和球會對他的愛護。這是吸引我來這裡的原因之一，領隊也是，他在意大利及西班牙贏得了一切，而他是一個喜歡勝利的領隊。

問︰7號球衣在曼聯具有標誌性及歷史意義，有一組精選的名宿為主角，這號碼對你有多重要？能成為追隨佐治貝斯、簡東拿、碧鹹和基斯坦奴朗拿度步伐的球員令你感到有多自豪和重要？
答︰當他們告訴我C朗、簡東拿、碧咸都曾穿著它，我只是想到那7號球衣令你開始在想著要舉起歐聯獎盃和贏取英超冠軍的想法。所以是的，我實現了一個夢想，而我期望可以獻出我最好的發揮為這球會贏很多獎盃。

問：摩連奴指曼聯的團隊是他執教的球會中最好，你有多期待加入？
答：我相信更衣室的家庭環境有助贏取錦標，像我在巴塞時一樣，我很有經驗去融入，我認為曼聯很有野心去強化球隊，帶最好的球員來，這是我加盟的要因。

問：對你的家人和朋友來說，你希望在曼聯之旅能帶給他們甚麼？包括你的兩頭愛犬Atom及Humber。
答：他倆是我的兄弟及小朋友，每天和我一起的伙伴，我回到家有低落及疲累時，他們會明白，而且不論我在球場的勝敗，他們都會在家等我、支持我，一切都真情流露，而且他們只一心想我開心。

問：你有甚麼跟全球曼聯球迷說？
答：山齊士已經來了！他很飢渴贏盡所有錦標，英超、歐聯等，曼迷們，享受山齊士吧，再見！

魔性

山齊士：我迫不及待好想玩玩了。

我地萬年！

佢都好撚垃圾，黎左英國4年都唔可以用英文做訪問

呢種真心、誇張得來既形容，又幾鬼生動

不過都係on9

屌你老母山齊士！！！

眼神制敵

Lin: 收到!

摩佬，山神第一件事就係學點做大巴

伊巴=過期condom

期待佢下半季剷草

神摩合一

No 2 fans

篇野係咪係庇護工場打

想睇佢失敗

佢冇走你條染頭冇波踢